九月立法會地區選舉 - 泛民(非建制派)大勝最簡單方法

2020年九月立法會地區選舉 :
香港島 - 議席數目- 6席
九龍西 - 議席數目- 6席
九龍東 - 議席數目- 5席
新界西 - 議席數目- 9席
新界東 - 議席數目- 9席

九月立法會地區選舉 - 泛民(非建制派)各區大勝最簡單方法

就係:
1) 先睇泛民在各分區, 有幾多出選名單?
2) 例如 : 你係住新界西, 泛民(非建制派) 在新界西有5張出選名單。
3) 你就聯絡你認識的於同區手足, 指派手足分為5組,組內的手足集中只投一泛民(非建制派)侯選人!
4) 又例如: 只得你和你伴侶, 各投最有勝算的一名泛民(非建制派)侯選人

只要令泛民在立法會選舉勝出過半數以上便可!
五大訴求、缺一不可! 是否達成! 全睇九月立法會選舉 - 泛民(非建制派)要大勝!

歡迎各手足在此提出有建設令泛民(非建制派) 各區大勝方法!

同時要用上屆估一估中年投黃選民意向，佢地果度唔少票，

分年齡性別準啲，自行配票唔知大勢